(西伯利亞人潮流)(保暖內衣) Baleno 定 U記？

上網睇過Baleno 果隻同u記extra warm比
係Baleno勝。但唔知同ultra warm比，
又會係點呢？有冇巴絲兩件都有可以比較下

Baleno Thermal Extra
Uniqlo HEATTECH ultra warm

個條撚好正

smartwool 贏

u記好似貴d
baleno相對抵著